譚仔溫馨提示: 千祈唔好叫完外賣唔拎

譚仔提供打電話叫外賣自取服務
你班仆街記住order 左幾個套餐唔好唔去拎啊!
鍾意嘅咪叫多幾個小食囉

光復香港
時代革命